個驗證多到未扮完工已經要做野

扮工時間始終唔可以太耐
玩左5分鐘
未驗證完

已update
仲有冇更好方法？

同意呀
1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

真係有啲煩